唔好比警犬放飯換更

最好全部去食飯休息唔好再黎

如果佢地黎買野食
我會罷賣比佢地
利申 M記收銀

咪撚比的狗食飯

乜都話賣曬
同佢講唔識聽廣東話
叫班毅進仔講英文

M記仔都咁撚多野講

啱，上次已經睇清佢哋真面目
絕對唔可以對班狗「婦仁之仁」同起「憐憫之心